如果焦土投票可以令我地輸，不如令對家班阿婆阿伯變焦土派

當然最理想緊係全部阿婆阿伯變做本土/民主陣營既票，宣傳佢地投我地緊係重要，但係一個陣營緊有唔同光譜，不如將焦土呢個光譜送比佢地，例如不停文宣佢地，話建制投唔投都輸，不如唔好排咁耐隊好過啦。咁樣有冇得諗?

好似呢條片咁，可能有一大班阿伯阿婆都係/有潛質咁樣諗野

推

有得唸
去藍絲page帶風向：
「反正建制派都贏唔到，選黎做乜？杯葛佢，等中央做嘢制裁！」

再加D quote消息來源垃圾既假消息係whatsapp傳
例如中央對建制派好失望， 想透過一次大敗清洗政府